<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="movieTi">
        <item>Dune</item>
        <item>Alerta Roja</item>
        <item>Free Guy</item>
        <item>El escuadron suicida</item>
    </string-array>
    <string-array name="movieDesc">
        <item>"Duna, el hijo de una familia noble trata de vengarse de la muerte de su padre
        \nal mismo tiempo que salva un planeta rico en especias que se le encomienda proteger.
        \nNueva adaptación al cine de las novelas de Frank Herbert,
        \nque ya fueron trasladadas a la gran pantalla por David Lynch en 1984."</item>
        <item>"Cuando la Interpol envía una «Alerta roja», significa que los departamentos de Policía de todo el mundo
        \ndeben estar alerta para capturar a los criminales más buscados.
        \nTodas las alarmas saltan cuando un temerario robo une al mejor agente del FBI (Johnson)
        \ncon dos criminales rivales entre sí (Gadot i Reynolds).
        \nUna coincidencia que hará que suceda lo impredecible."</item>
        <item>"Un trabajador de un banco descubre que en realidad es un jugador dentro de un videojuego."</item>
        <item>"Un grupo de super villanos se encuentran encerrados en Belle Reve,
        \nuna prisión de alta seguridad con la tasa de mortalidad más alta de Estados Unidos.
        \nPara salir de allí harán cualquier cosa, incluso unirse al grupo Task Force X,
        \ndedicado a llevar a cabo misiones suicidas bajo las órdenes de Amanda Waller.
        \nFuertemente armados son enviados a la isla Corto Maltese, una jungla repleta de enemigos."</item>
    </string-array>

    <string-array name="ParkingNom">
        <item>Dune</item>
        <item>Alerta Roja</item>
        <item>Free Guy</item>
    </string-array>
    <string-array name="ParkingNum">
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
    </string-array>
    <string-array name="ParkingTotal">
        <item>""</item>
        <item>""</item>
        <item>""</item>
    </string-array>
</resources>